### Преамбула

Существуют процессы, состоящие из этапов с ID 3 и 2. Каждый день в рамках этапов процессов производятся работы,
отраженные в ежедневных рапортах. Данные рапортов содержатся в файле data/data.csv.

Рапорта нумеруются раздельно для каждого этапа. В этапе процесса не может быть рапортов с разными айди и одинаковым номером и наоборот. Но в любом
процессе может быть два рапорта с одинаковыми номерами: один по этапу 3, второй по этапу 2.

В каждом рапорте по каждой работе, произведенной в этот день, указывается процент ее исполнения на конец дня рапорта.
Процент исполнения работы заносится и отслеживается раздельно по каждому этапу. Нарастающим итогом. Будем называть его 
**_процентом НА день_**. Цифра означает сколько сделали этой работы всего, с начала этапа до конца дня рапорта.

Если работа встречается в одном рапорте несколько раз, актуальным процентом исполнения этой работы на день рапорта
считается наибольший из указанных в данном рапорте процентов.

Процент исполнения работы **_ЗА день_** рапорта = процент исполнения, указанный в рапорте минус процент исполнения указанный
в предыдущем рапорте, где встречалась эта работа. То есть, сколько сделали именно за этот день.

Работы необязательно проводятся непрерывно. Например, некая работа встречается в рапортах 2, 4 и 5, где указано ее
исполнение НА день. Тогда исполнение ЗА день выглядит так:

| Рапорт №                                 | 1      | 2       | 3      | 4       | 5       |
| ---------------------------------------- | ------ | ------- | ------ | ------- | ------- |
| Указанное в рапорте исполнение _НА_ день | \-     | 35%     | \-     | 45%     | 60%     |
| Фактическое исполнение _НА_ день         | 0%     | 35%     | 35%    | 45%     | 60%     |
| **Исполнение _ЗА_ день**                 | **0%** | **35%** | **0%** | **10%** | **15%** |

### Требуется

Необходимо имплементировать интерфейс `\test2\implementationServiceInterface`, реализовав в классе
`\test2\implementationService` метод `\test2\implementationService::getReportImplementationRate`.

Метод принимает ID Рапорта и возвращает общий процент исполнения работ НА и ЗА день рапорта, округленные до 1
знака после запятой

Общий процент рассчитывать по формуле: сумма процентов исполнения работ
(НА или ЗА соответственно) / количество всех уникальных работ, которые фактически содержит этап во всех рапортах по
данным таблицы (включая и те, которые еще не были начаты на день рапорта). Формат:

```PHP
[  
'day_percent' => 30.1,//общий % ЗА день  
'stage_percent' => 99.5,//общий % НА день  
];
```

Если ID рапорта не найден в таблице, вернуть `null`.

### Исполнение

1. Создать _приватный (!)_ форк данного репозитория
2. Выдать права на просмотр вашего форка нашим специалистам (вы получите список e-mail)
3. В отдельной ветке выполнить задание
4. Содать pull request из этой ветки в master _своего форка_ (внимание: не в наш первоначальный репозиторий, а в свой форк)
5. Прислать нам ссылку на этот PR